見一個大陸人就打一個，大家點睇？[2]

支那人來港播毒搶資源, 唔係忍呀?

見一個大陸人就打一個，大家點睇？

10月時連登= 打支那人會輸民意

走得太前

如果果個大陸人係徐曉冬呢

係

打撚到班仆街驚，躝返上鬼國

關我撚事，照打

push bin c

好同意
除小朋友及老人外一律打
尤其五六十果堆

55

g chi

Bin c

支持

民意逆轉左

bin c

b

On9

徐曉東會幫埋手打大陸人

-0-0

真心支持，由自由行開始已經想打

理解認同支持